大家冷靜啲！

政府最想係咩？係你哋內鬨互屌，散哂無能力再動員足夠人出來抗爭。佢最想拖到你躁，拖到你急藥石亂投，蠻衝直撞民意盡失。佢唔回應佢要拖，你好難迫到佢回，夾硬做野只會墮入失去民意->越出越少人->自己人洩氣->互屌 既敗局。

依家最緊要唔好自己亂，唔好自己互屌，保持隊型，政府唔郁我哋都唔郁，但係話佢知，我哋二百萬睇住佢！佢有乜行動，要起訴義士呀又想推惡法呀，我地要再齊心上街，咁先係我哋做到既野。

記住唔好蠻衝，唔好急於求成一下KO 政府，呢場係持久戰

自推